陳冠希舊愛激情照曝光，疑為高人移花接木

近日，網上流傳一張阿嬌(鐘欣桐)與緋聞男友陳冠希的激情照片，令娛樂圈一片嘩然。昨日(28日)，阿嬌所屬的英皇娛樂集團藝人管理部，向警方備案並發出嚴正聲明，痛斥不法分子利用移花接木的手法，制造及傳播阿嬌的不雅色情照，並委托律師跟進，證實發放人及上載人身份

後，即追究其法律責任。而事件的另一當事人陳冠希也通過律師發表聲明，強烈指責此行為，並保留法律追究權利。

據報道，事件發生後，圈中人群起指責作假者，並紛紛力撐阿嬌。阿嬌緋聞男友麥浚龍大罵“作假者”無良，是禽獸行為，“我相信照片是合成，我未看過，亦不打算看”。問到會否慰問阿嬌？麥浚龍說：“發生這些事一定不開心，但我認識的阿嬌好堅強，毋須我去安慰。”

曾是此類事件受害人的陳慧琳，慨嘆做藝人無奈又無助，“希望不要再有此類事件發生”。 在此淫照事件上，中國或成最大贏家。

Juno

來源又唔撚貼
真係當篇野係你自己打架？
俾啲文化得唔得

在此淫照事件上，中國或成最大贏家

近日

狂徒辱阿嬌

由頭笠到落腳

笠到落腳啦 仲安慰佢 你唔安慰下我

互聯網討論區日前出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

明眼人

諗起Juno要偷偷哋down啲相嚟打j就好慘

其實juno有冇同阿嬌一齊過?